驅魔人第二季 有無人有睇？

上一季尾睇到

無啦
好垃圾
作畫又唔得
唔好破壞左第一季啦
利申:李娜麗 長髮控

真係無人睇？第二季好好睇

畫風好BL

點解兩個回覆都講緊動畫咁既 我講緊美劇

佢地真係好似覆咗漫畫 驅魔少年

我都諗緊係唔係記錯

有睇，Tomas 係唔係就黎俾魔鬼控制

屌,打埋英文啦

好似俾魔鬼入左心靈
第六集最尾真係

有呀我有睇

第七集喇

睇黎Andy 有排攪

我係andy都一定輸俾魔鬼
多重幻覺人都癲

好睇 不過收視唔好 可能唔續第三季
最新嗰集andy應該叫咗幾十次nikki
希望雙瞳人嗰條線可以講多啲

我記得第一季都係話唔續 結果都有
教會條線好似太誇太大 教皇都係鬼

希望有第三季

唔會無掛我好鍾意睇

Andy

唔知佢洗唔洗死
FEEL到佢真心愛佢既小朋!

今晚又有新一集了

點解係都要搞d顧家好男人

隻Demon玩慣左好耐，專門係要D家長殺晒自己D子女

寧願係仔女撞邪好過andy

原來今個星期無